［西書首戰大三元］2017-2018 NBA賽季討論區（7）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

公牛Fans
一場論 睇落 Lauri Markkanen 唔係大伏
大伏諗住上10分場都難

邊位巴打咁癡線

第一節起手三球，三球炒曬，起手果三球都唔係 Beverley 守緊，最尾兩球 Beverley 直頭係 bench 無出場；
第二節起手一球，入左球三分，因為 Beverley 防守錯誤 switch 錯左比 Lonzo 空曬射三分；
第三節起手兩球，兩球炒曬，第一球唔係 Beverley 守，第二球勉強可以算係 late contest，但係 Lonzo 有得 wideopen 出手係因為 Beverley 比人 pick 完無追返先
自已睇返場波先講啦

夫子黎

無人守得死牙波，就算牙波得16%命中率都係輸自己，無比人守死

Po左d咩咁激動

癲狗偷左佢一球波打快攻

AV好波

得6次出手都說明左d野啦

係唔係HBK

屌
話隻癲狗防守好真係得啖笑
成撚日上腦想搶波
失左位又要人抹屎忽 ＿
入到防二真係得啖笑

鐘意傳多過射

呢球偷得好靚
但係無理由話 pick pocket 左一球就話守死掛？
如果一球都計，咁 Lonzo crossover 果球又係唔係代表佢打爆 1st team all defense？
仲要賽前講到 Beverley 至少偷佢三球

認真，守到佢唔敢起手都唔叫防守好咩

邊個可以好似賤種球皇咁大膽射40球鐵30球都仲敢起手

就係貪佢夠癲咋嘛

曼巴精神牙

咁你好難定義咩叫守死
3年前iggy比foj爆到瀨屎場均30+10+10都有人話佢守死foj，仲要搶埋curry個fmvp

依家癲狗守到粒波無表現兼低命中兼大勝，好難講佢唔係守死牙波

如果係得分型控衛出場三十分鐘起手得六球嘅，我同意
但係 Lonzo 一向打法都係傳，pure point guard 好似 Rondo 果種死都唔起手
所以 summer league 果場 30分+ 根本無人估到

得啦得啦 唔洗打咁大段野
呢場唔計law得未

16%命中拎得3分就話佢唔係得分型

咁傳導型球皇牙波今場刷左幾多助攻?

定係你想講牙波係劃時代籃板型pg，今場9板完爆癲狗

其實牙波係籃板型pg，今場9板證明左佢實力

咁係果個人講錯，守得好唔代表守死
你話無表現我又唔同意，佢今場數據極差，但係表現仲好過 summer league 某幾場
進攻端分波幾靚，居然無/得一球傳波失誤
防守唔 hea，協防 rotation 全部到位，唔會行行企企

厲害 咁都有位J

你盲反到想話 Lonzo 係得分型控衛？

有曬四節 replay，睇完再傾好唔好？

tier1 控傳型pg得 3分4助攻，居然話打得好

唔使用數據證明自己

有人係hbk 個post 留言屌佢老母
邊位清黎

講真，請各位好好珍惜波仔，goat唔係每代球迷都有幸見證到

又比老鼠jer住 有睇波都知有守死 牙波帶過半場傳完基本上攞唔返個波 咪就係pb死跟佢

巧mean牙清

我成場睇哂呀 笑足全場添呀

又係你話佢係傳導型pg 老鼠問你傳導型嘅牙波今場幾assist你又話佢盲反話牙波係得分型pg 睇唔撚透

禾刀有份笑球皇牙波

"Offensively it's on us to make those shots. I think for myself, if I can speak for PG, we've got to get used to those shots," Anthony said. "We're not used to having open looks like that, being wide open for shots like that. We've got to get comfortable with that and those shots. Those shots will fall."

melo好串

果位ching J緊ar ball 防守唔 hea，協防 rotation 全部到位，唔會行行企企
原來係防守型PG 呀

Nyk有力爭榜尾

諗深一層又係
有幾可咁多空位

最值得參考嘅傳控數據係 potential assists 同 player touches
NBA 官方未出今場數據，暫時係得 player tracking

今場兩隊傳球最多係 Lonzo

偶像型得唔得

傳得多有撚用咩
為傳而傳

屌你老鼠真係好撚一針見血

人地唔傳=痴波
我地唔傳=組織
你識條鐵

想J ar ball就番猢狗個竇啦 何必出公海自討沒趣呢

呢到湧海黎
邊到係公海

佢就係夠癲
搏CHUR你D明星CHUR到你失準
事實係1ON1好多時效果就真係唔差

究竟3分9板4助16.7%命中0%罰球命中22%真實命中1stl 1blk 2to 1犯 -14嘅牙波
係咩類型嘅控衛 唔講以為佢對位pb20助攻0失誤做新cp3

好撚好笑 比老鼠jer撚住

聽日又有我表演

後日呀

有無諗過本身戰術係無打算比 Lonzo 拎返果波？

今場 Luke 最主要 run 兩種戰術，flex offense 同 high screen & roll
一開波你見點解 Lonzo 係咁拎唔到波係因為 Luke 連續叫左幾次 flex offense
flex offense 第一步係由控衛帶波過半場，然後交比企三分線嘅另外一位球員，控衛無球走入禁區同內線互相 set pick 制造空位或者係 missmatch，然後控衛走左其中一邊 corner 等波射，拉開頂位比其他球員 (e.g. Ingram) 打 give & go 或者係 pick & roll

果個戰術安排本身就係無諗住比 Lonzo 拎波
Luke preseason 同 summer league 都有不斷 run 呢個戰術
好多變化可以玩到
有興趣自已睇下咩係 flex offense

唔係防守型 PG 就可以唔使防守？

所以話要睇 potential assists，然後拎去同其他 touch 次數接近嘅控衛比就知佢組織能力去到邊
但係 NBA 官方未出數據

你地都唔識ball既

當我唔識波，但係今朝真係睇湖人快樂籃球

有無消息 聽日吾皇打唔打
第一場見佢就住就住 好似就死咁

LeBron James will play on Friday vs. the Bucks according to coach Ty Lue.

好想買鹿

你講咁多都無用架啦 ， 3分4助攻你點撚樣兜啊

作用王咩

輸波都點作用王

老鼠jer得咁行
聽日對大腸 怒斬三雙就pk

各位反牙波嘅小心啲牙，聽日對住隊垃圾整個大三元都吾奇牙

對大腸都打唔出水準就死得啦

對一隊為輸波而戰既球隊

屌朕又無得抖 唔想季尾斷腳牙

你係想證明佢本身廢？

買咩先

理得佢乜型，廢就廢啦

猗球隊得分細

如果你地係批評佢得分能力/心態差或者係進攻端太被動，我絕對同意
但係走去話咩 Beverley 守死佢、Beverley 守到佢拎唔到波(明明係戰術安排)真心好白痴
平心而論，佢定位係傳控型，今場佢呢方面做得差咩？

其實iggy真係守死左lbj，同可愛當年守死佢同出一徹
15年榮縮愛神傷左，一人打勇士同你玩到6場，仲有lead過2-1，試下少個ace stopper，單天寶滅勇士都似

你會傷架咩

買唔過
反而騎讓得少既話直接買鹿贏好過

定個標準黎睇下，咩數據先叫打得好

大三元

打pg得3分4助攻都唔叫差我真係唔知咩叫差了

Jason Kidd 39歲個年都有作用過佢啦

西區太陽湖人Tanking雙巨頭

數據咁廢，效率就唔洗講啦，但打多過20分鐘嗰堆，佢正負值最撚差又點計

助功有 10+ 我都好滿意

要求唔高，10分6助攻叫正常
但佢tier1起碼要場均12+7先叫合格

對住太陽都打到今日咁嘅話應該真係辣殺

老啦 就黎鋤唔到樽啦

陣間大腸覺得上場輸得太多太過分出力打點算

plus minus 無咩參考價值，幾年前已經咁講

出盡力都改變唔到依家隊大腸係辣殺嘅事實

我都覺得會全力打 遲下有排tank啦

咁湖人又唔辣殺咩
可能大腸相對冇咁辣殺啦

正負值我個人又覺得有參加價值過普通數據

打傳導唔睇助攻，真係作用王
你依d印象流睇波一定可以作準啦

正負又冇，效率又冇，你既見解最有參考價值

牙波都算主力黎又點會冇參考價值

以波論波，對太陽都拎唔到10分6助攻既話真係可以去含撚

講真，我覺得依家全NBA大腸應該係最垃圾個隊

咁要打過至知

以佢能力場均 10分+ 都幾難
對太陽 9+7 合理
帶定頭盔先，佢下場可能出唔到

問過我魔術未

問過紐約未

potential assist 有參考價值過就咁睇 assist
如果真係好似你講到佢咁差，potential assist 一定唔會高

幾時有講過

正負用嚟同自己隊既比較就絕對有價值 屌你打30分鐘負14，starter第二低都係負7咋

上場先贏左熱火啊

效率咪又數據計出嚟

咪話左呢場唔計law 師兄咪咁執著啦

原來係阿波完勝Beverley

想養阿波就好心 set 多d波比佢key陣地
依家同四個球王係陣上無分別
新kd條撚屌最過份
剷要直線見到人先交

佢家陣似用養KD既方法養緊新KD

新打鐵王下話

唔使拎好遠黎講
就講湖人之前果場 OKC vs Knicks
Knicks 正選陣有四個負 ~20，得 Hardaway -7
Porzingod 31+12，11/25 FG，plus minus -17
Hardaway 8+1，3/10 FG，plus minus -7
咁唔通又話 Hardaway 好過 Porzingod？

咁冇人叫你睇死個Plus min 但睇Plus min同數據Ball今場係垃圾wow

得罪講句牙波聽日一定屌打你地放長雙眼睇

一句講哂牙波係垃圾 用乜數據睇都係垃圾

Draymond MRI 膝頭無事 但聽日未出到
AD 表弟強姦勇個底

tier1打9+7都收貨

咁你無資格反dlo啦，dlo第1季睇人打iso都有13分啦

手感兄弟射撚死你就有份

其實廢鳩出唔出都會比表弟ad強姦

上季對燒鵝同帝王都係完全守唔到佢地2個

Klay上場一開波連中3球跟住就隱左形

AD小心ZAZA仲好啦

One on one一定守唔到 但draymond頂一頂 其他人協防就好d
無draymond就...

你同上面果個講

最期待既雙塔vs勇

我反佢係因為佢得分能力？

無數據又贏唔到波你講經咩

拎d所謂既控場黎講真係得你講

截肢咁款

J.Parker ACL成2月先出得 聽日bucks係咪無機會挫一挫Cavs

如果傳控唔重要，佢唔會係 2nd pick

btw, 你呢個 post 轉移左幾多次話題
每次答唔到就講其他野

波仔起手時好多時候癲狗唔係守緊佢
掉返轉講咪就係癲狗響場上時佢連波都唔敢射囉
咁多potential assist反證佢其實好多拎波機會但乜都做唔到

喂大佬人哋未開季對你下戰帖 咁你一係就怒轟幾十分炸死佢
一係就用其他方式帶隊波贏波
正如我相信吾皇咖哩嚟緊都會用呢兩個方式SM波仔
球場英雄地，咁你乜都做唔到咪即係輸咗囉，幾時有人同你傾防守進唔進步串唔串連呢啲嘢

就算你話波仔專登避戰都接受㗎，係人都知癲狗茅西嚟，鐵人西書都整得傷
邊有人想好似樓主咁揭幕戰變謝幕戰？
唔需要響度死兜爛兜

數據睇唔到，球隊贏唔到波
我根本唔明你所謂既控傳係控撚左去邊傳左去邊

3分4助攻你都搵到位幫佢含，真係好野

nyk距離聯盟（倒數）第一仲有幾遠

熊仔都入到過百分
我諗聽日力羊都應該有幾入廿分

如果係呢種情況
數據會顯示佢控球時間 (touch) 耐/長，但係 potential assists 少，而唔係多

鵝雙塔真係慘
有個廢戰術既教練

問下大腸先

我會覺得一場論就未免太武斷
睇埋聽日就知波仔係咪真係湖等緊果個咯
屎鬥屎，大腸對猢
艇同湖就真係可見伊一兩年都壓住黎打

所以咪問你，佢今場傳控表現成點，你又唔答
睇死你今場無睇足全場，boxscore 當比賽

又唔好賴
上場打熊仔個內線防守廢到熊仔是旦揾人剷就有咁款
佢地兩件數據靚但唔見得係好

Hupu update左冇得睇場均數據

老實講，比人炒，無數據，16%命中

原來要睇晒成場先比話佢廢

睇下一直以來先啦
你估淨係講一場咩

燒鵝讓番個po位岀黎

比邊隊傷 ？

太陽>>>Nyk

雀啦，rr9

你搞清楚問題先啦
上年防守有西咁廢咩係最後關頭進攻便秘出事咋

唔怪得你「唔明所謂既控傳係控撚左去邊傳左去邊」
原來因為你無睇

睇過一場preseason 成隊波攻守都好大問題

Pondexter原來復出左....

小畫家

Cousins 下半場防守好差

Jazz應該冇問題

潮人啦

控傳得黎贏唔到波比人炒咁有咩用

3分4助攻都比你講到佢好撚有作用帶領球隊咁

咁當年笨叻4分3板都唔可以話佢bust了

有冇聽日一齊撐我鐵打爆Jazz

講左咁耐
咁究竟好撚左去邊啫

木狼有四巨頭加鐵血教練冇得輸

我諗艇會入到

講清楚先，廢事之後你又扮曬野
你係咪繼 summer league 之後又黎一場 bust 論？

POTENTIAL ASSIST高呀, 即係隊友廢唔入所以助攻先低

箭雷刺勇爵艇拓

原來如此，唔怪得知啦

直頭大熱
The Knicks finished preseason ranked 30th among NBA teams in defensive rating, 29th in offensive rating & 30th in assist-to-turnover ratio.

touch短就真係佢打法造成喇
potential assist多可以係因為佢啲隊友鐘意一接波鳩衝(事實上都真係)
比起單計assist,單計potential assist根本仲更加唔中肯

根本無人想響呢一刻討論佢比起季前有無進步嘅問題
佢淆咗癲狗係鐵一般嘅事實，唔知仲兜乜

連登Morey

雀個教練有加乘喎
肥t,不了

金 狼 熊 鵝爭一個位

咁樣係完全理解錯

金應該熱門
常規賽佢打法應該會OK
季後賽就另計

熊
上年教練拍抬屌球證偏刺單野，好深刻

即係賴隊友啦

無一場論，但3分4助攻出成29分鐘我無可能話佢打得唔差囉

公度D講第一場遇到癲狗淆底好正常
上年馬刺Murray咪一樣，俾D時間牙波啦

咁係咪啫係隊友反而幫左助

你話邊個

一個29pick，一個tier1榜眼，仲要咁撚威水搶牙富粒波影相，你唔係要求咁低下話

Murray30pick
Ball 2nd pick
即戰力+潛力 同 淨潛力嘅分別

湖未有能力做平民版勇

但係佢隊友真係廢呢個係事實，你睇話每節拎5分其實唔難既新kd

我咪話咗因為淆底輸俾癲狗係好正常
幫佢死兜爛兜先唔正常

兜到尾就係賴隊友

小器到呢

Part lopez其實都算易刷助攻

牙波仲有排捱咖哩哥同吾皇講左話要幫波爸教仔

手感仔又關佢事咩

小你老母器啊

Pop都肯定會教佢做人

佢老豆串咖哩廢過佢個仔

認真
有機會睇到手感仔發火鳩黎都好
都算難得一見

牙富打後備點連三弟位都保唔住同湖人第一人牙波比

屌你老母老鼠jer撚到而家都未停

佢發火都係green禁住佢
某程度green係護法

潮人前世殺左佢全家

佢依家係76球權連前5都無，都刷到10分

牙波得3分

佢發火我驚只會係3分線見到佢

下下顏射牙波

睇完replay猜足成場
但毫無建樹

大家想像下如果76當初pick撚咗粒波 留返隻豬俾潮人
而家會變成點

我諗起丹尼臣

講經咩 數據差 正負值低 再加豬波
你話佢打得唔差就真係笑撚死
tier1喎 望下牙Ben先啦 仲要衰過個後備bust狀元
話傳導但個戰術又唔係佢負責run
咁傳條命

除左傻閪湖，30隊28隊都會pick富>波

仲有一隊會trade down揀tatum

中晒

人地一陣話你牙豬得1助攻 係得分型pg牙

佢啲波重要俾人讀到位咁守

所以唔可以就咁睇數據，eye test 都好重要
今場佢好少機會同 Clarkson Randle 同場打
Ingram 有同場，但係佢單打鳩衝大部份都係靠 flex offense，Lonzo 企對面 corner，又唔係最尾傳波果個
根本無機會刷到「鳩衝」potential assists
佢今場最主要同 BroLo 打 high screen & roll，BroLo 彈出去射三分，但係 BroLo 今場手風唔順，三分射五中一
比人夾分出去比 Ingram c&s 又唔入
傳左幾球快攻靚 full court pass，自已友接到又比對面犯規

同埋 boxscore assists stat 一樣會計埋「鳩衝」

呢個就係傳導型pg run嘅戰術？

幾球快攻喂到口都食唔到

牙波喺76應該完全冇用

傳導型控衛要做到8 9成會入嘅波
好似nash kidd下下都喂到埋口食到
Ball個啲好多都傳到俾人讀到位守

屌你拎nash kidd比唔撚fair la

咁揾R周佬比囉

咁用兩個rr9點睇

你可以話佢打得差，我亦都無話你呢樣講得唔啱
但係一開始係我講緊佢今場比之前 summer league 某幾場打得好，組織得好但係小左失誤，同埋防守有進步
你連波都無睇又點知佢呢方面打成點？

連打第六人都有問題

即係差啦
講完

rondo 做過聯盟top 5 pg
rubio不值一提啦

你淨睇你想睇既野咁截出黎睇
相信用你呢種打法冇咩邊個係會揾唔到打得好既地方

又冇得分點做第六人

點解用Nash Kidd比唔公平

同埋傳導型控衛或戰術係可以buff到弱嘅球員
你buff唔到 即係你或者戰術廢
冇情講

屌你丫, 阿波今場打到咁都拎黎j
湖係咪痴撚線架

因為太勁

一開始你係講緊

beverly有無守死lonzo

佢地D隊友勁咁多

新仔黎咋清
但對面R周佬一樣係新秀仲要三十碎人
適應都仲有少少問題
都有D野睇下

R洲佬R洲第一控喎

r周佬老江湖黎啦

咁歐洲佬 數據都係6 1 6

呢樣係誤解黎
draft 果張相唔係年年都係 1st pick 拎波影

例如 2016 係 Ulis 拎

2014 係 Ennis 拎

2015 果張好似無波

唔係NBA ROOKIE牙

而且r周佬有daj呢個刷助攻神器

仲有短手芬

rookie PG 決定成隊戰術 run 咩咁大權力？

同fox tatum比
fox 對火箭 打得好快

ball今場屎就事實架啦
係睇佢係未來一兩年進步到幾多啫

屌你呢樣同佢認真

試下牙波交換 一定有10+9
十個助攻9個板

R周佬今日助攻好似多數都係三分黎

養新仔 唔貼身打造戰術比佢？
高位pick佢返黎做乜

有冇一兩年時間俾佢浸都成問題

聽日JOSH JACKSON有冇機會對牙波

湖三分佬得Lopez

又係你話佢傳導型 戰術唔係佢run點叫傳導型 企係corner位睇波又係傳導緊？

橫傳型

唔知 可能係booker 咁應該可以拎返d自信

依2張相都無狀元

拎出黎講?

Wiggins咪係左下角

刀系老鼠心水清

如果你話我今場無啦啦搬龍門話唔睇得分要睇組織咁你啱
但係我由四月開始已經講對佢黎講最重要係睇組織同防守表現
一直都話佢好難場均 10分+，因為得分係佢弱項，rookie season 根本唔應該有期望
姐係好似我唔會期望 Simmons 今季要有穩定三分

好毒

炒車

係，柒左唔好推

刑天出黎講兩句

不如你解釋下點守死法？
Lonzo 一向起手多，但係見到 Beverley 守所以唔敢起手？

柒左唔好推

睇組織防守今場都仲可以好
我真係識閪波

不過老實我覺得波今年7+4+7都未必得

4+7+7有機D
今場完美SHOW左佢籃板能力

所以 summer league 果時咪話 Luke 唔啱教 Lonzo
太鐘意 set motion play

rookie PG 可以唔聽教練戰績安排咁好野？

另一個三雙機器

2014 最左面果個邊個黎

咁你不如講下佢今場呢兩方面有咩唔好

Bust

maybe 5+5+7?

見頂

頂薪

ok

屌我今朝睇live 佢一過半場交波就比pb跟實 對位pb數據係0分3助攻成場得3分4助攻 你話唔係守死 ok
講stat你話stat顯示唔到 ok
講+-值又話冇參考價值 ok
話佢得3分16.7%命中你話佢傳導型 但個戰術冇佢份run 2nd pick嘅pg你又話佢新仔決定唔到
屌好撚難搞 乜都唔得點講

Lbj mix kobe

總之牙波就好有用啦

唔推了

有冇人cut到波仔今場精華出黎

除左褲等j

大家好既標準咁唔同仲有咩好講
我真係唔SICK波冇你咁高層次喇

都係唔好再講
陣間牙波真係大炒大腸實俾人BIN死

總之我湖既球員就大把理由兜，一定唔廢啦屌

+1 禾刀想睇傳導型pg牙波3分4助攻嘅highlight 唔知睇完個highlight快啲定我淥個杯麵快啲呢

youtube有

對大腸大炒禾米入紙做猢狗 驚咩

Kidd Nash rookie year有無得比

仆街我淥杯麵耐過佢條highlight仲要有片頭嘅

又黎 strawman
我話組織能力應該睇 potential assists vs touch = 我話 stat 顯示唔到
我話好多時會 run flex offense 比 Ingram 單打 = 我話 Lonzo 戰術無份 run，明明我前面先覆完你話湖人最主要 run 兩種戰術

U好mean

仲要有一段係癲狗撞佢
真係J既有冇一分鐘

你連佢呢兩方面有咩唔好都唔講，關標準咩事

Potential assist assist唔到即係shit
因為冇分你隊波都係輸
你試下咁同高rank嘅球隊教練咁講
睇下佢地會唔會屌7你

頭一分鐘係廣告 加開場zip下衫玩下鞋底 😹

一堆人講哂佢D助攻場面個D啦係你死都要睇咩Potential assist 同TOUCH啫
仲一堆人屌鳩緊你睇呢個根本唔啱
你仲話好咁恕我到達唔到你層次囉
至於佢防守係我眼中只係冇甩漏你就話好
你把尺又咁與別不同
我真係追唔上你討論黎都無謂
我笠水算

屌 數據顯示佢廢又唔應我先拎+-講咋

不如咁問俾你簡多次選透仲係唔係要牙波

potential assists 的確係唔影響比賽結果
但係討論緊組織能力/表現拎呢樣黎講有咩問題

同埋 NBA analytics 果班人一向注重 potential/true assist 多過 regular boxscore assists
呢幾年我地球迷都有得睇 SportVU tracking 去查，但係 NBA 已經用左超過十年
你同高rank嘅球隊教練講又點會「屌7你」？

舉個例
Morey 2009 年上電台接受訪問

(how does Brooks become more consistent with assists)
Morey: his assists come from being aggressive ... want him to to attack aggressively and take open looks .. we track "true assists" where they record passes to good open looks even if they don't result in an assist in the box score ... Aaron had a number of those in the last game even though he didn't have any assists in the boxscore ... we're pleased with Aaron, he's doing what we're asking ... he needs to be aggressive .. McGrady by far leads the team in "true assists" ... if you pass to a guy under the basket and they miss it, or pass it to an open 3-pointer, or pass to a guy who gets fouled, then they record it as a "true assist" ...

呢場真係差wor 有咩好兜

但的確係有助攻送到埋口食唔到少左數據

下場打多d囉

到依家都覺得有得簡一定係 Fultz

佢係講open looks唔係dead look

2nd pick黎講，最好嘅人選似乎都係Ball喎

利申:反lakers

Dsj or ball

你放個potential assists vs touch個stat出嚟啦咁

好彩ball哥入左黎,如果唔係ig都幾大壓力
呢家講ball打唔打得起多過理下ig
雖然magic 要 ig 20分以上場

Steve Kerr：僅三名控衛能單換咖喱

曾經記者就跟Kerr開玩笑的說：在當今的聯盟的控衛中，你覺得拿誰單換Stephen Curry。你會考慮換呢？Kerr說：Curry是勇士隊的隊魂，Curry是不可能被單換的。

不死心的記者說起了如果。後來Kerr也隨後說了全聯盟里只有三名控衛能單換Curry。Kerr第一個說的是Irving

之後到Westbrook

最後Kerr說的是Harden

同潮人名縮一鳩樣，不過係另類打鐵

咩原來今日新KD都有4個助攻

但touch少30次
Pass得19次

Irving要黎破壞組織？

淨係牙波都已經傾到三百幾個cm

所以我咪話要加埋 eyetest ...
前面解釋左點解話佢今場無咩 "bad look" potential assists

2nd pick 簡佢
有 1st pick 簡 Fultz > Lonzo

係多得有大師教你睇數據

呢個 touch 係次數，唔係我想知果樣 time of possession
pass 係 pass made 唔係 potential assists or hockey assists

都話 NBA 未公佈

其實承認波仔今場打得差，廢好難咩

一場半場有咩好討論咁深

今場係打得差wor無咩好兜

聽日打好d未得囉

打得差同廢又的確係兩回事wor Ching

其實廢無問題，但吹撚到天花龍鳳

暫時就係得一場
單憑呢場去佢確實係廢
但承認嘅係佢心理質素其實好好

留意返NASH debut都做過通零王

不過starter debut game就

IG先係嘔血果個
吹到next KD
睇住佢拎個波舞，iso都想叫佢收皮

聽日打大腸咪知

又要睇皇對字母
又要睇波bust

呢樣真

爆爆爆爆佢老豆咩
係咁爆daj同bg

屌第一場打得差就係差架啦
又potential assist又剩
唉我地講乜你就話唔係
最勁係你牙波啦
都唔撚知係咪牙波學Kd玩分身

如果打booker都死
就去死啦

Porzingis勁到

喺nyk曬左

20分唔難

聽日睇直播再討論
聽日使唔使同你逐個play同你討論？

放走少煮係好事，少煮可以真正發展
愛滋佬

不嬲都話Av on9
成日拎d 高級數據出黎J

明明比湖區屌走個陣公海好撐佢架

Carmelo Anthony指被Phil Jackson在背後捅了一刀，Knicks早就想將他交易

Carmelo Anthony在早前接受訪問時暗只自己錯信「禪師」Phil Jackson，以至發生在Knicks的種種不快事。而他其後再接受其他訪問時更直言，覺得被Phil Jackson在背後捅了一刀。

每節5分

公道d講fultz係即戰力同nba ready多d
你比多d min佢一樣數據唔差
但係講upside一定係ball高d

如果佢成功捱到個rookie year人人針對佢既話 可能真係成長到一個star既

Footwork 冇
對抗冇
手感冇
比人睇死一季，第二季第一場就打pat屎出黎
瘋狂iso想証明自己
就咁睇佢心理質素仲衰過波仔

佢當時反羅反得有道理bor，你班弱智拎個per36黎打飛機

呢個我都認同 佢嘅頂應該比牙豬高 但今場的確係屎

咁wiggins呢

自古pg take time成長同早唔保證
特別唔係身體質數特別好果d

呢條辣殺同ig一撚樣

佢係一個PG
你睇佢啲大帝隊友拎波就ISO
講真佢老豆搞串個party，你係隊友會唔會同佢合作
佢想出人頭地，唔可以再忍佢老豆，叫佢shut the fuck up先啦 唔係點做大佬指揮

ig就真係柒左d 連成個人同態度都話比人聽唔會勁

Wiggins起碼拎到分
ig

Wiggins ppg上到廿分

20ppg

呢d野take time架姐
佢d隊友個個都比人吹到新kd咁唔理你又係正常既

Ben 西門第一場都18分

Ig太緊張

仲要短手狗冇射波

我同其他辣殺都冇得比 包括牙波同牙豬

Take time 係一回事
控制佢老豆係另一回事
証明自己大家，起碼要控制到屋企人講乜

ig照咁睇真係無多兩三年都唔得掂

屌佢一年乜都冇練剩係去比老鼠含

NBA部分球星的第一場成績單，科比0分，詹姆斯數據逆天！

NBA曾經大殺四方的球星都有着青澀的回憶，即使他們是NBA的超級球星，可是剛進聯盟的數據也不是很好，讓我們一起來回憶一下。

奧尼爾在第一場比賽中砍下12分18籃板3蓋帽，但是出現了8個失誤，表現還算不錯。

鄧肯在第一場比賽也打的挺好，15分10籃板2蓋帽，在此後很多年都有這樣的數據，不愧為石佛。

相比起來科比數據就慘澹多了。0分籃板1蓋帽，不知道現在的科比看到這樣的數據作何感想。

麥迪和科比是難兄難弟，第一場比賽也是0分1籃板，在魔術拿下得分王的他會不會偶爾回憶起第一場比賽。

離開熱火加盟公牛的韋德第一場成績單還是不錯的，18分4籃板4助攻。

中國球星姚明第一場也比較慘澹，0分2籃板。

首場比賽數據最好的是詹姆斯，天之驕子以狀元秀的身份進入NBA，第一場比賽就砍下25分6籃板9助攻4搶斷，一個撐起了整個騎士隊。

牙波唔駛傷心有0分高鼻，tmac墊底

lavar係控制唔到既真男人

Lonzo 今場整體表現打得差，唔係廢，但係好過 summer league 某幾場
我最關心果兩樣：組織能力同 off ball 防守佢今場唔差，比 summer league 有進步
唔認同 Beverley 有守死 Lonzo，令 Lonzo拎唔到波

我諗我係呢個 post 覆左五十次都有
如果我有「今天的我推翻昨日的我」，實有人 cap 到圖話係我講錯
有嘅我即刻道歉

MCW debut之王

Twitter王係咪坐輪椅練射波

禾相信牙波將來應該係一個star但需要時間
可惜潮人上至管理層下至球迷唔會俾太多時間佢成長，一兩季冇成效將成為另一個笑煮

點解唔今場逐個play討論
大把 link 有得睇 replay

依家咁睇
鄧肯其實都係怪物

我都有睇場波 點解睇唔到

湖人既culture淨係championship
欣地係最偉大既球隊點可以陪你輸幾年

我覺得佢同見頂一樣，打波完全無火

同樣死魚眼
T-mac係有火
佢完全冇

睇我雀大炒狼好過啦

same same
但係又講廿分論 我諗佢連自己廢都唔知

吹到next Kid，甚至比佢更好
就今場唔係廢係咩
組織到咁多單打出黎叫唔差？佢控制唔到隊友就好難係一隊入面做大佬指揮人

你睇多次頭幾分鐘

你真係睇唔出湖 run 緊 flex？

刁牙仲J緊ar ball 既

等HBK再吹奏佢

你講 Ingram 定 Lonzo？

日頭推到完場果時成班睇湖人笑到抖唔到氣，夜晚無啦啦係度唔知J乜

Lonzo

得一個丁咋

#NEBHInjuryReport: "Marcus (left ankle), from what I've heard, is most likely out tonight," says Brad Stevens. 慘撚

Smart 都慘 play j

Cody Zeller因右膝骨挫傷將缺席球隊下一場比賽

又傷多件

唉

榮叔証明自己係領袖嘅時刻到左

點解可以吹到一個 rookie PG 咁大權力可以控制曬全隊波打咩戰術
同樣道理，Irving 咁多單打係唔係代表 Lebron 做唔到大佬

隨時要打足40分鐘

吾皇32歲都要比人操40分鐘

波邊度上限高過富

富既身體質素，wingspan，防守可塑性，得分能力都已經係波一世都無

不死心的記者說起了如果。後來Kerr也隨後說了全聯盟里只有三名控衛能單換Curry。Kerr第一個說的是Irving，Irving的突破比Curry好，三分也非常的准，球風就最華麗的控衛就是Irving了。
之後到Westbrook，Westbrook是一個大心臟球員，個人的能力也是最好的，只要他想得分，很少有人能限制他。只不過Westbrook常在比賽的關鍵時候犯一些低級錯誤。
最後Kerr說的是Harden，Harden雖然是一名得分後衛，但是Harden打控衛明顯比打得分後衛好得多，上賽季他帶火箭取得好成績就是最好的證明。如果真的要單換，Kerr表示更希望單換的是Harden。

華麗球風牙！

甲甲

甲哥有mon開po

基石 經過上年 帶隊磨成年好左
今年打雙能衛 唔錯

波有能力，但吹得太大
咁好自然食屎果陣，會比人笑，比人屌，個個都等緊佢衰
做風頭人物要受架

你講呢d nash都係比唔上佢tim除左得分

同我皇一樣

波叔未打第一場已經傷左，打條毛。
講真，牙榮既球風的確係最華麗，最容易吸引fan屎。

但我皇有能力逆天
波就 老頭把口逆天囉

正解 不過佢第日至少都係正選border line allstar既
next kidd果d就擺明造新聞啦

你唔會話nash勁過harden掛

MJ第一場
16分6籃板7助攻4封波
5個失誤

Curry
36min
14分，7次助攻，4次搶截，2次失誤

富係咪harden?

不過印象中mj初初果時好似並唔係咪天選之子，好似話佢矮定身體質素差。

第一節8分半鐘 佢唔係想攞波比pb守死？
仲有前面幾個play佢撚有傳導過 run緊flex唔係問題 問題係你話佢傳導型但冇個play係佢run 除咗一球快攻助攻 佢完全冇參與進攻咁濟 你可以話佢企係度都係戰術 咁就唔傳導型pg係吉祥物pg啦 你咪同我講佢有off ball走位 人地Curry走足48分鐘都冇比人叫傳導型pg

富勁過Harden

Ben勁過富

你含番ben條撚啦

Agree 富係現役第一雙能衛

我唔比佢含 我有女

有矛人迷富

Hbk岀左文
連佢都無撐

繼少主後又一棄卒

咁牙波有冇開口講話要打爆pb呀我又冇話佢打爆左pb

要發癲就去搵隻癲狗一齊癲

你條女 有=冇

又含傷阿Ben

等睇聽朝陽拯湖，反波必敗

贏到大腸都要j 慳番啲精啦

猢谷左好耐啦 俾人射啦

最怕係連對大腸都無數據咋

偽清泉 表面G支牙波 實質係想燈起太陽

各位ching覺得大腸定潮人贏
利申撐腸

唔計上古神獸
debut最強緊係拎mcw出黎

潮正皮腸負皮

海軍鬥水兵
要揀，我揀腸，係碼無乜就新kd，新kidd既名既包伏

ching呃負皮

已正皮

雖然booker成日畀人笑擦數據，但而家潮人有邊個可以擦到數據

Lopez

比晒粒波隻埃豬仔打佢都刷唔到廿分

潮狗上年仲敢笑柒booker刷數據，笑煮per36勁過佢

Okc今日有一幕 wb draw到and 1 之後kanter係bench起身掉毛巾慶祝

不嬲fd底，佢比人trade完之後仲叫wb幫佢打贏勇士

今場打到咁都撐得落，就真係摺埋算
睇完佢都講左重點出黎
冇大佬鎮場，咪各自打各自，但又冇能力
吹到波仔咁大梗係要佢做大指揮架啦
關rookie 唔rookie事咩
Randle 個腦係冇得醫，趁有啲價值就trade 走佢
比波仔指揮成隊，拉ig去bench ，情願比kuzma 打都好過佢

前綠衫軍球員Justin Reed在美國當地時間本週五早上去世，年僅35歲。

Jared Weiss表示，Reed去世的原因是脊椎處的惡性血管腫瘤。

我驚放半步比ig射都炒多過入

一球 ball denial 唔等於守死，如果真係有成場守死拎唔到波，你會唔會睇左幾個 play 都係搵到一球咁少？

你話你有睇場波，咁你無理由唔知係第二節先比 Lonzo 打多左組織

當你係佢，教練劃左戰術要求咁打，唔通你走去搶走個波自已上？

第一場居然係生涯最好果場

真兄弟

準四雙

有無片

迷波之心可昭日月

原來係on9仔

牙波萬歲

Debut比大飛玩
對位仲要係比華利條癲佬
波會唔會有陰影

Debut係我皇我諗ball訓住走

Smart定Morris?

Smart

可能okc 慣左本能反應黎

走咗個毒瘤唔係會更好既咩

MPJ+Porzigins

不敢想像了

76今場唔嬴都難D入playoff

Por仔快啲走啦
上兩年Ad&表弟咪又唔敢想像
到而家

A video surfaced of Kawhi Leonard (quad) apparently struggling to get up the steps to board a plane.

片

啦啦隊波叔

鹿+1.5
76人-3
網-1.5
腸-3.5

睇下贏幾多場先

加1.5點解唔直接主勝

話時話波爸有咩回應

騎狗班撚樣贏1分唔出奇呀 上次塞受讓4.5又係開下盤 而且水位都係差唔多 唔爭在啦

波士頓今日一開季就傷2個，冇運行

Adrian Wojnarowski
@wojespn
Sources: Houston's been on phones today, feeling out agents on available point guards for possible 2-to-4 week stretch without Chris Paul.

7個人換一個cp3番黎，未開波已經要傷停可能一個月 。仲要得一年約。

新黑氣石

睇字母哥好定大帝好

新舊一代聯盟第一人。

你放俾佢射，條友咪又係9鏟入去

鹿今年好似幾好j

以為傷埋rose

字母哥D射波都仲係

Snell三分咁準

咩網有得賭

LUE條柒頭一早應該要放JR打正選

Bet365?

Love出左場 仲踩車咩原因

澳門都有啦

牙Ben D罰波

今年睇好雷champ

柒箭射爆你

cp3 抖一個月

垃圾cp3

打得贏湧咩
Kd 收皮先

有緊要咩

有
良性影響

傷屎綠/kd 事但一個就得

常規都可以靠登登
playoffs 果陣畀人重點招呼 兩部發動機點都啲
而家cp3 少左一個月磨合

黃蜂要幾廢先可以俾一線鷹炒緊十幾分

廢撚到仆街...

真係好垃圾，訓練果時同個新仔撞一撞，新仔冇事，佢保守估計傷一個月，年紀大，骨頭又脆

字母哥

瞓咗冇睇 歷史第一中風Twitter今場係米30分20板大炒對面

今年鹿仔應該入到semi finals

上年夠咁講啦

一線鷹重建都係咁贏波

牙Ben你練吓罰波先啦

無 Twitter 王係場你撚有分咩，soft

Fultz入哂兩球ft

睇ROSE剷籃真係好刺激

幾個人都停唔到字母哥爆入去

贏就應該未必
但咁既人腳打出黎又真係算係打到幾好咁囉

牙Ben四罰先一中

發現富仔d轉身幾勁

牙富fake得好靚,但finishing個下...

剷籃形KD，係射波嘛嘛

佢成日都轉架，轉完粒波唔知射咗去邊之嘛

你老味rozier當自己curry 咩

BEN乜鳩 最尾2分鐘打得幾好

練好小小射波又有一個 MVP 級

唔係麻麻咁簡單 3分都仲未射到 佢暑假係咪無練過

大帝上半場FG全炒

mb廢到

咪啫係KD既身型我皇（以前）既進攻方式

活塞多左AB 勁左唔少
不過仲有件Reggie Jackson

咁多年新仔射波由冇練到有既數埋都唔知有冇十個
你估咁易練咩

bbrown咁出人法真係咩人都死

Blake Griffin

字母哥今年有機會衝到mvp

咁易練kidd就唔駛打咁多年先有啦

問過Westbrook未

唔係應該最易練咩 係你有冇心練

打街波咩，易練

佢三分有 30-35% 命中都夠

Ben Simmons

Agger. 之前Jason Kidd 係咪講過想當字母係PG咁養？🤔

佢差到連wide open 都唔射 要走返入去

d罰球閪到

9半有最強外線陣容對最豪華內線陣容

KIDD本身唔係冇
只係佢唔知係手型問題定點係HOLD波個陣起手係多數唔準
但佢前期核心PG打法多數都要咁起手
定點佢一向都有番咁上下唔係你以為佢二千個三分係後期先射到咁多下話

出手唔入，不如射會入既。NBA全部計數你估係街鳩射咩

你睇下可愛由冇射波到依加到180俱樂部用左幾多年，係睇你有冇心練姐

大把新仔死係呢樣到啊易

字母哥Fake咁多吓都唔夠三秒咩?

全NBA有幾多個可愛啊

字母都無幾多個

資質先係最緊要

@@@@@

垃圾體系球員一街都係

頂 老占仲係妹下妹下

字母block 7 Love

心態> 資質

有冇人睇緊狼？

好似話比曬佢控
唔知小球陣佢打唔打到 point center

見頂好撚勁

mb好心打多d低位啦，手感唔好仲浪射三分以為自己curry咩

好撚勁..
佢一剷基本無人守到佢..
同LBJ 1ON1都要hardfoul 佢

Lebron hea完未

James好hea

資質>心態啦緊係。

吹牙

有傷

慘在無咩勁人幫手 得Brogdon Maker射下三分拿分

騎starter 差wade 未double digit

夠架啦 都打爆左禾了

頂佢有兩三球三分就係因為佢係弱邊收入黎,而搞到失波,但重點係佢唔洗補位

5個STARTER同場個時半場打陣地完全唔知做緊咩

Maker好野來

下下都慢慢行

Twitter大帝今日

養生牙

連Dennis Smith 都怕咗Fox.....今場唔出

吾皇幾時發力洗唔洗你批准
兄弟快樂籃球人人上雙夠贏少少咪得

談笑間又LEAD七分

8分先啱

又燈

屌 LBJ打字母頭都無foul

被字母打爆左牙

你呢夠好正 好似中學旅行既feel

贏波先講野啦

手感差到

不過佢企出黎都已經有威脅

Kyrie做緊乜

Wizards反超

咪同你一樣，不過佢係 眼神進攻

攻唔到仲有防守

作用王

PG

琴日笑完人，報應嚟啦

仲諗住佢今季想爭 MVP

字母真係好癲

佢真係舉四隻手指俾你睇算
爭

佢都唔太care啦，神台已上，養生打多幾年仲好

Korver

WADE係騎士好似比LUE廢晒武功咁

得大婆Wade仲係4分

Kk

KK back to back 3pt

綠軍唔會三連敗掛

五次追平 MJ
同埋今季又無咁大競爭，Westbrook Harden 數據會跌，Leonard 仲未傷好

追平又有咩用佢地人地六冠
係爭佢都係爭呢樣

今年個陣訓住都入FINAL啦

咁就好笑

睇緊我皇鬥公鹿字母哥

好正......有無人開LIVE?

隊長影響好大

諗左入唔入到PO先

Irving 打法變左
有幾球以前實唔傳

6冠仲要係2次3連 2次皇朝 要知3連冠有幾咁難

Embiid咁都唔傳

隊長係用左原本AB加黑毛兩個主力黎換
一野冇左成個部署亂哂啦

東岸咁渣 應該入到掛

有無人等睇fox

塞

Jazz

你望下佢依家個BENCH係咩人先啦

我皇個種閒庭信步既打法真係有D美斯既風範

ki 真係好睇唔好食
塞同以前騎一樣真係等抽波仔

Embiid啲歐洲步

散下步原來LEAD到13分了

換哂d 勁人走得返ki
蝕到仆街

木狼表情圖

Saric慘

今季未諗好睇邊隊 有冇潛力po隊推薦

木狼不如由頭來過啦，上年送走Zach Lavine真係on9

湖人

76F4

兩隊鬥廢

如果 Celtics 今季東岸有前四，Irving 算唔算係帶到隊？

唔算喎，波仔一定帶到湖入PO。
唔係潛力

感覺上好耐無見過猴活拎18分

rose已倒地

我覺得算

唔on9 wor

如果換PG會好d

Rose 又拗柴

Rose

抽波仔呀又？

下半季再簽隻好ＳＦ 如ＧＡＹ 或安東尼？

rose

準備出場啦

大腸對湖人幾點打

無哂人，為左錢放走左

交易艾榮放埋ＣＲＯＷＥＲ

唉無眼睇

Jr iman 3分真係好廢

PG13 一年約
木狼唔使出 Wiggins 都換到 Butler 賺到笑

10

一個鐘後

ab 同crowder 跟本就唔可以放
ki 單換我都唔肯

有korver 唔使驚

每次睇rose 殺入去真係好刺激

已傷

每一次都係賭博

永遠唔知係咪今場甚至今季最後一次

波特蘭同jazz都幾爽

好心佢果時比小小稅留ab 啦
不過都仲可以睇多陣先 未有Morris 今場smart又無出

Walton：湖人將會改變首發陣容，需要更多活力

齊齊估下換左邊個

唔換AB簽唔到隊長啊

以家覺得佢底薪冇錯

豬仔spin再pass比twitter
進攻型牙豬都傳到呢啲波

今次又傷咩

塞要靠垃圾球証

賣鞋仔

賭博

真心唔知 fa唔可以爆cap比稅簽？

Vucevic勁撚到

唔可以

唔得

76 咁都唔贏又可以tank多年

Deng
尋日見到佢打正選仲以為想 tank

FA一定要夠CAP
好似就係唔清人係唔夠CAP簽隊長
個陣好似仲放風放過黑毛但冇人OFFER咪要TRADE AB0囉

rose 下場冇得出都似

紅撚幾場都打得幾好

少煮

Embiid 22分鐘俾人重點守都7分9板
貴為2nd pick嘅垃圾波29分鐘得3分

tank多十年都得 罰波都吾sick識嘅辣殺狀元 傷殘中風 tier刀bust嘅後備pg

第33場同第1場

但黑毛係騎幾FIT吾皇體系

好似唔係好嚴重

3d

牙波第一場咋

有防守呢家野對騎好緊要

要比用禾同牙波比

你擺左ok4去邊

好撚準下

仲出我沾

3D應該大部分隊都fit

玩殘，呀唔係，操ＦＩＴ吾皇

幫佢瘦身

無記錯嘅話，cut 多 1M 就夠，唔使 trade AB0
似乎係想要 Morris 打 stretch 4

屌你老母wiggins

Lbj block到字母哥

ok4幫twitter含撚嘅資格都冇

Wiggins

吾皇心諗:係我面前爆咁多球 仲唔比我陰到你

飲水機
好心七六人放生佢益下人啦

上年除左占士冇人防守係合格

Btw kawhi行都唔係好行到係咩玩法
雖然係復健痛
但4頭肌拉傷會咁嚴重嘅咩

識郁有手有腳都可以去吾皇度打波

有邊個佢係block 唔到

仲要睇下佢有無心防 有時散步防守真係屌出聲

禾

咁果時trade smart咪仲好 反正今年都簽唔返

騎帶住20分 射到完場算

Shumpert都ok 不過進攻炸彈

機械人好心入廠維修返一年先啦

過左保養期啦

占士FINAL BLOCK 7 鄧肯同史必達
字典長極都唔夠呢兩件長啦

ＯＮＥＡＬ 後生版

上2年final 個個食哂春藥防守超勁

Rubio今場會證明佢係勁過Teague

@g

根本James 而家輕鬆打

出48分鐘都無所謂

艾榮快撚啲輸啦
急不及待想恥笑了

呢兩場拖住隻腳去補位真係心都痛鳩埋
TIME OUT個時見佢摸摸自己腳眼位真係好傷心

屌,姚明佢都照block啦

安爺爺諗野邊會死錯人

今年都係吾皇打宇宙勇

坦多年先

活塞又追返

irving 食晒屎 一無lbj

得十幾分

聽講LBJ靠艾榮AR CHING

SMART RFA要留把握都大D掛
單係計數換AB0走冇錯既

Smart應該換唔到Morris

雖然上年基石轉打法又係輸到出血

76塞兩邊呢段連入左幾多球

先第一場 一陣又炒唒車
其實係大家對波要求唔同姐
有幾點令到大家認為佢要打得勁好
Pk第一場拉James curry Kidd nash比
1.佢老爸
2.tier 1
3.trade走dlo

頭兩點不解釋
第三點係trade得走練dlo
姐係預你一黎要勁過佢

但dlo頭一年13分 都係成季睇架ma
先第一場 一個新仔 仲要佢呢種類型
係呢個世代已經難突出架啦
認真仲成班都垃圾黎既(sorry我係kobe迷都要咁講 )咪對佢地要求咁高啦

反而randle先係不能接受 麻煩trade走 阻住人成長
除左用身體硬食上籃 未見佢有咩其他野做過

我要再重申

Randle = Randolph + Odom + draymond 既混合體
佢係untouchable

都係個句
打唔到咁勁就唔好吹到咁勁
Nba唔係咁易玩嘅地方

Carroll都復活

個個都話佢第一場打得差 冇話佢之後會差 係av on99講乜撚戰術乜撚potential assist

有時諗諗下
牛唔係硬上拿分
冇人去做FINISH點
真係成隊都係得個傳字
仲有冇人屌BI 扭曲式上籃

打西波龍個陣
人都點西啲

以前試過4頭肌拉傷,跛左半個月先可以拐住咁行
差唔多成個月先可以跳下

Love 次次都爆得一節

甘wiggins尼？

佢本來就唔算廢啦

會令人弱智嘅3個地方
1.猢
2.西波龍
3.波叔

搞搞下網隊個陣都ok
睇落點都好過公牛鷹隊溜馬

開季到而家都打得唔差 而家教練係佢喺鷹隊野果陣既教練組 識用佢都三正常

CJ 谷左咁耐射哂出黎

屇牙豬好可惜

都係個句
今場對太陽
波重係咁垃圾嘅
都可以斷定佢係垃圾

屌

地方啊加番兩隻字啦

之後唔知 依家肯定唔係先
所以今年廢都好 最緊要成長
trade走合成獸好ma

艾榮唔浪射
Q3 Q4出得兩次手
高比精神呢

The Alphabet

@@@@@@

佢注定要做高比接班人

見magic johnson打唒飛機咁 睇多半季
都仲係咁 麻煩落一落後備

瞳術呢樣野，唔係高手都唔會識

即係贏返

講真，再文字討論落去都唔會有共識
如果有段十分鐘內嘅片 backup 到我講嘅野，你會唔會接受？

76mola mola

好想睇個傻仔
離開大帝之後 輸到七彩個樣

佢單騎帶隊好似輸到pk

屌咁都冇罰波射

都經歷過

你地又燈 艾榮連入兩球

榮縮D曼巴精神去哂邊
竟然傳

Rose都傷既話係咪拉wade上一號位 Jr二號位

佢打騎未輸過咩大佬

Irving Layup Shot: Missed Block: Embiid (2 BLK)
Irving 3pt Shot: Missed

再試多次 連續幾年抽狀元

有靚仔教練喺度點會

安爺爺又贏

算啦 第一場 鬼知咩其實
連登仔咁勁 nba請唒我地做球探啦
(好似都幾好pay )
睇一個月先啦 廢既笑下佢 勁既服佢囉 咁大壓力
都有貨交囉

Irving Driving Layup Shot: Missed Block: Covington (1 BLK)

網唔係連咩直都輸掛

BIN個話咩直會包艇同我出黎

塞啲綠葉真係幾勁
專培訓執屎王

76人冇雞

Laker今年方向都係諗住練下新仔
你睇西岸d痴線隊
邊入到playoff呀

網可能又要包艇了

仲有大腸

培訓球証

咁蠢 畀人draw foul

I mean東岸包艇

都仲有NYK

EMBIID 9+11 21%FG

76人

今日完全無雞

新lbj/Kobe

下下上都冇雞

ben 打波好無火

要靠枝雞咁肉酸咩

呢條辣殺講嚟都冇用

畢拿讓路啦
AW 先係第一進攻手

因為冇球証幫手

大帝靠draw foul
進攻力不足

啲火出曬比條女 sor

倒水狼又開始倒水

我地無個專業，都係 9 up
不過有條友上季開始係 youtube 剪關於湖人嘅分析片，都算幾專業
今季湖人直頭比記者證佢，同大傳媒機構其他記者一樣可以參觀隊內練波

我覺得佢條片講得幾全面
Lonzo 上場所有組織片段剪曬出黎，同埋有講 Beverley 守唔守到佢
有興趣你睇下

話左大帝要雞加持

hood

[MIN] Butler Turnover : Offensive Foul Turnover (4 TO)
[MIN] Butler Jump Shot: Missed
[MIN] Teague Turnover : Lost Ball (2 TO) Steal:Ingles (1 ST)
[MIN] Towns Jump Shot: Missed
MIN] Towns Jump Shot: Missed

今場draw撚到咩

好彩塞開到齋

唔關事啦今場唔好話明星雞
有幾野算係正常要吹都冇吹
不過事實76係打到亂亂地最後

肥TOM走啦
唔用AW可恥

Hood五十秒連中三個三分,
咁就九分

岩啊

唔好下下一年半伡就話交易換走人啦

你放幾多心機比人呀？

波仔老豆雖然大口氣，但佢真係幾高質有星味

啱哂ＬＡ

肥T剩係識用契仔

叫佢簽返ＲＯＳＥ呀笨

half time - 7 pts, 7 assists

牙ben兩雙真係易過食生菜

要練下防守

有撚用咩豬波 冇外圍好難搞

網果場幾好睇

夠鐘睇AD同COUSINS又輸

屌gentry on99

真心覺得Kings 隊波有得J 下雖然黑熊VC 等退休mode

Green 出到

Corey Brewer will start against the Suns on Friday, moving Luol Deng to the bench.
我火神鋒又征服左一個教練

有大帝都豬 渣ga

上季成日ON99最後亂哂
今季有佐治山同黑熊壓下場
應該唔會好廢既

痴線
死都唔出 Kuzma 正選

幾時炒Gentry

Kuzma都打正選班後備應該冇人識得分

其實正選陣更需要有外投能力嘅得分手
後備有兩大黑哨 Clarkson & Randle

勇件復古好靚

屌奶星少煮真係好撚勁

Howard砍下20+15，黃蜂上賽季無人做到

無人講下猴回春

果兩年中風有無可能成才？其中一個都好

燒鵝啲3 分咁順

真心好好

我睇就揾個做到件合格籃領都算好喇
唔好期望太高

lets go pelicans

點解勇士成日一開場都咁

nop個coach做乜鳩
冇啦啦叫暫停
明明係對面亂哂 自己好順

幫外圍引主隊飛

湧三分零手感 curry空幾秒都炒

on9

湧係咪史上最overrated嘅冠軍隊
利申:真湧

我都睇唔撚透

好似幫湧叫咁

但失誤好似多過助攻
不過都叫帶隊贏波

想tank掛

唔撚係掛
Brewer 條垃圾直頭應該裁走

如果 hield 博倒就有機殺上
時間係有只係有無可能

o左咀
勇輸緊11 分都未叫

話曬前勇助教

可能見到表弟放green射左2球3分同射long three

勇士未訓醒咁

屌打

Pels個陣真係針對勇黎砌

睇緊我towns

Holiday食錯藥

可以黑八湧

同你個名一樣

3分戰勝內線

贏輸好睇佢打成點

今日手感仔又冇手感

手感仔冇乜態

二姑咁快出到

Pelicans依幾個攻勢係咁射三分想點

想tank

以為佢會比隊針住黎射

Kerr換兩個入黎即刻有好大作用

有冇人轉台睇ar ball發威？

勇士多謝哂gentry

gentry廢姐 湧不嬲咁換開

禾一陣間睇牙波打大腸然定豬

JC又黎料

搵rondo教仲好

Ching 你咁唔岩架 尋日有位ching教我要睇ar ball 傳左幾多下ball 黎J

屌無起身睇我皇

係potential assist
即係傳完唔入個啲

阿ben破左隊史記錄

好想同果位ching一齊睇ar ball既live

咁多三分

AD

互對3分

會唔會開季輸兩場呢

Ad勁撚到

第一節啲三分多到

咩record

屌你老味 pelicans warriors 三分大賽

燒鵝都有三分先出奇

兩戰都拎到兩雙

好撚好睇湧打鵝嗰場

jc 球球有

3分勁到 打到咁就輕鬆入playoff

邊個話鵝垃圾

有冇人有潮人link

點解燒鵝會咁多3分

忍到贏波先抽

好慘，buzzer beat要俾隊友打頭

牙波萬歲 禾吾睇猢唯場了 要睇湧鵝大戰

有冇人同我一齊數緊AR BALL傳左幾多球

打7湧啦

生涯前兩場場均double double
聊盟未來第一人

唔好唔記得三節勇

湧等2連敗啦

咁多位清記住幫我數下傳導型pg傳咗幾多球run咗幾多戰術

兩場一齊睇 湧鵝 同 ar ball

想睇pel走線黑八勇

屌rr9好撚瀟 同AD傾戰術

allen

Hi

屌笑撚死 兩球blk

Ian clark對住舊隊友

一份人工
兩個職位

有玩2K都知傳球助攻都係有貢獻

屌你老母 hood傷

根據林書豪的手術報告顯示，林書豪的髕韌帶斷裂部分應該屬於非常接近髕骨連接處位置的韌帶根部，這裡毛細血管發達，血液供給充分，相比於韌帶中間地帶的斷裂，直接修復後康復較快，後遺症可能性也低很多，復發可能性也相對不高，完全恢復到99％的運動能力的可能性很高，剩下的1％其實只是心理問題，生理上可以算作100％了。

一般中間地帶的斷裂都需要另取韌帶搭橋，康復較慢，復原後影響韌帶功能較多，膝蓋因此恐喪失相當一部分的爆發力和柔韌性，腿部的施展和負重將更多依賴其它部位若。直接縫合也可以，但康復更慢，韌帶中部可能生成骨刺長期刺痛患者，復發可能性也更高，康復後最多只有80％的原始運動能力，最低可能只有37％左右。

個個計二次助攻
牙波個D最多咪D咩GREAT PASS個D

勇士發完夢未

行唔到路

傳球唔入呀 入左先叫助攻 ok?

有人剪埋片都唔肯睇，仲有咩好講

二次助攻係0 尋日po咗上嚟
Curry二次助攻最多都唔係傳導型
助攻最多嘅西書都唔係傳導型
我睇唔透

ball

Kd 痴線

屌猢嗰場好撚lag

屌你表弟防守係到行行企企

大腸

Instagram要發威了

今日都冇廿分可以去死

腸被撚狗

屌你老母 aw

樓豬用邊條lin睇猢 要順啲嘅

lag撚到睇唔到

燒鵝D三分係食左D咩禁藥食到咁

Lp 好順

尋日邊個話湖人廢過大腸

應該係持球時間過長

呢隊完全唔係我所認知既nop

波仔好勁

Ar ball準備大三元未

多謝樓豬 而家睇到了

Fox射罰球個姿勢好柒

你究竟睇緊幾多場

屌講錯 JJ先岩

真係痴左線

mola

燈

啲3分炮可以維持幾耐

nop3分着撚曬

你到底睇緊幾多場

牙波已經兩個助攻

Ad屌打

要贏勇十幾分優勢唔夠㗎

2場 湧鵝同牙波

準3雙啦

牙波啲傳導係邊 av清快啲話我知

Ar ching 睇ar ball係睇potential assist
即係傳完唔入個啲 咁先岩架

咖喱又食哂屎

Rondo ：我唔識三分 你地射埋我果份

外圍一起雙塔即時生哂

Green仲要繼續

睇狼啦

第一個assist唔知係點 但第二個冇乜特別

t foul

廢鳩

贏完一個冠軍就咁 上季都仲話冷靜咗

表弟咁都block到

睇埋勇鵝先

表弟笑死

球證吹到無氣 要claim工傷

trash talk

痴線就打交

表弟好鳩屎 笑撚到我

倒水狼今年轉左最後幾分鐘先倒水

摔角比賽

表弟就黎想衝出去

鳩吹完未

睇唔明有咩進攻犯規

狼d 組織 個狼腦仲要去左對面

Kd 超級大炒樽

有無人諗同手感仔得14-15年係高峰期
而家回晒塘

KD

個年係特別勁
而家係正常勁

狼

jazz球球都打到d戰術出黎,反而狼隊就

15-16唔係仲勁？

得番11分

個腦去左對面

之前無啦啦兩個OFF. FOUL

放心
鐵爺會絕殺

Agger
其實15-16都ok
佢自從73勝亞軍後就回晒塘
可能有心理陰影

我記錯左年份 15-16先係最撚勁

個兩球為吹而吹

Ball6分3板3助攻

搞咩呀 arball咁耐都未炒到太腸既

15-16真係痴撚線

勇D防守真係廢左好多